好好珍惜俾到家嘅感覺你嘅人

無論係真實血緣上有關係嘅人、另一半定係朋友
喺生活中俾到家人感覺你嘅人其實真係唔多
有佢地你真係好幸運好幸福
得閒關心下錫下佢地 唔好take it for granted
感情係雙方嘅付出

多謝男朋友令我依個家庭唔太開心嘅人
覺得我切切實實擁有一個愛錫我嘅屋企人
更加分享你原本有嘅家庭溫暖俾我

多謝兩個朋友喺我抑鬱焦慮之時扶持我
當我又黎料嘅時候 借個膊頭俾我
甚至擔心我唔食野 煮埋飯俾我
幫埋我做埋家務 廁所都洗埋 我真係感動到唔知講咩好

利嘉閣

關你撚事咩

女朋友會煮定飯 準備我鐘意食既餸
等我放工返屋企 成日講爛gag氹我笑
想永遠保護佢，俾一個家佢

但已散 已經搵唔番類似感覺既人

點散